有冇人可以點醒我

成日諗女思春搞到個人好失落好唔開心
好辛苦 好想唔再諗
有冇巴打可以點醒我

搵啲嘢做下

瞓覺 搭車都會諗

諗下第二啲野

諗唔到 係街見到異性就會諗 好苦惱